# Korean translation for libqtelegram
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the libqtelegram package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libqtelegram\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-22 12:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-10 08:22+0000\n"
"Last-Translator: Yongmin Hong <revi@fastlizard4.org>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-05-22 05:12+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17514)\n"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:23
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/AccountPanel.qml:64
msgid "New Group"
msgstr "새 그룹"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:25
msgid "Add to group"
msgstr "그룹에 추가"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:27
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/AccountPanel.qml:74
#, fuzzy
msgid "New Secret Chat"
msgstr "비밀 채팅:"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:29
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/AccountPanel.qml:84
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:41
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:93
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. TRANSLATORS: As in: add new contact
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:47
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:100
msgid "Add"
msgstr "추가"

#. TRANSLATORS: As in, back out of contacts page.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:58
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:129
msgid "Back"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Placeholder for contacts search field.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:75
#, fuzzy
msgid "Search contacts..."
msgstr "연락처 없음"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:122
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:358
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:386
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:273
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ui/dialogs/ConfirmationDialog.qml:10
msgid "OK"
msgstr "OK"

#. TRANSLATORS: Placeholder for new group chat title
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:205
msgid "Chat title"
msgstr "채팅 제목"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:317
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:30
msgid "Add Contact"
msgstr "연락처 추가"

#. TRANSLATORS: Pick contact to add from address book.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:320
msgid "From Address Book"
msgstr "주소록으로부터"

#. TRANSLATORS: Manually enter details of contact being added.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:329
msgid "Enter Details"
msgstr "자세한 사항 입력"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:337
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:396
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:284
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ui/dialogs/ConfirmationDialog.qml:12
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ui/dialogs/SelfDestructDialog.qml:46
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. TRANSLATORS: Application name.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:371
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:270
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:17
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:155
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ui/dialogs/ConfirmationDialog.qml:7
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/telegram.cpp:570
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:100
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/build/app/telegram.desktop.h:1
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/build/scope/com.ubuntu.telegram_scope.ini.h:1
msgid "Telegram"
msgstr "텔레그램"

#. TRANSLATORS: Asking whether to add person %1 to group chat %2 and how many last messages to forward.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:403
#, qt-format
msgid ""
"Add %1 to %2?\n"
"\n"
"Number of last messages to forward:"
msgstr ""
"%1을(를) %2에 추가합니까?\n"
"\n"
"전달할 마지막 메시지 갯수:"

#. TRANSLATORS: Title of the dialog with contact(s) import result.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:464
msgid "Contacts imported"
msgstr "들여온 연락처"

#. TRANSLATORS: Title of the dialog with contact(s) import result.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:467
msgid "No contacts imported"
msgstr "들여온 연락처 없음"

#. TRANSLATORS: Indicates result of contacts import (how many have been imported).
#. NOTE: Please KEEP ALL format strings! The first %1 in "%1This contact.." will actually
#. be replaced with empty space, and is a workaround for a launchpad translations bug.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountContactsPage.qml:475
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1This contact is on Telegram."
msgid_plural "%1 out of %2 contacts are on Telegram."
msgstr[0] "%1 은(는) 현재 텔레그램에 없습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogList.qml:41
msgid "Select chat to forward messages"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %1 represents person to whom forwarding the messages to.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogList.qml:104
#, qt-format
msgid "Forward message to %1?"
msgstr "%1에게 메시지를 전달하겠습니까?"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogPage.qml:30
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:17
msgid "Group Info"
msgstr "그룹 정보"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogPage.qml:30
msgid "Profile Info"
msgstr "프로필 정보"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogPage.qml:41
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogPage.qml:53
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageList.qml:240
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogPage.qml:60
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageList.qml:246
msgid "Forward"
msgstr "전달"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountDialogPage.qml:67
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageList.qml:231
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. TRANSLATORS: 'Account' represents the label visible next to the phone number on the grey strip
#. under page header, only if there are more than one account signed in in the application.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountListItem.qml:189
msgid "Account"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %1 indicates who created the secret chat.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:57
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 created a secret chat"
msgstr "비밀 채팅 시작"

#. TRANSLATORS: %1 indicates who created the group chat titled %2.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:60
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 created the group \"%2\""
msgstr "%1 이(가) 그룹에 다시 가입했습니다"

#. TRANSLATORS: %1 is the person, who added person %2 to the group chat.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:67
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 added %2 to group"
msgstr "%1 이(가) %2 을(를) 추가했습니다"

#. TRANSLATORS: %1 is the person, who left the group chat.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:76
#, qt-format
msgid "%1 left the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#. TRANSLATORS: %1 is the person, who removed person %2 from the group chat.
#. TRANSLATORS: Notification message saying: person A removed person B (from a group)
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:79
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:205
#, qt-format
msgid "%1 removed %2"
msgstr "%1 이(가) %2 을(를) 삭제하였습니다"

#. TRANSLATORS: %1 is the person, who changed group name to title %2.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:84
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 changed group name to \"%2\""
msgstr "%1 이(가) 그룹 이름을 %2 으(로) 바꾸었습니다"

#. TRANSLATORS: %1 is the person, who changed the gruop phot.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:89
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 changed group photo."
msgstr "%1 이(가) 그룹 사진을 변경하였습니다"

#. TRANSLATORS: %1 is the person, who deleted the group photo.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageAction.qml:94
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 deleted group photo"
msgstr "%1 이(가) 그룹 사진을 제거하였습니다"

#. TRANSLATORS: Default message for received audio messages.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageItem.qml:263
#, fuzzy
msgid "Audio messages not supported yet."
msgstr "이곳에 메시지가 없습니다..."

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageItem.qml:292
msgid "Media files are currently not supported in secret chats."
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageList.qml:656
#, fuzzy
msgid "Secret chat requested."
msgstr "비밀 대화 요청됨"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountMessageList.qml:668
msgid ""
"Secret chat rejected or accepted from another device.\n"
"Note that Android accepts secret chats automatically."
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountNamePage.qml:18
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:21
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/PreviewPage.qml:50
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. TRANSLATORS: Edit your profile first and last name.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountNamePage.qml:23
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:35
msgid "Edit name"
msgstr "이름 편집"

#. TRANSLATORS: Error message when first name was not provided.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountNamePage.qml:34
msgid "First name is required."
msgstr "이름 부분은 반드시 입력해야 합니다."

#. TRANSLATORS: This is a placeholder in the 'first name' text field.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountNamePage.qml:52
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:132
msgid "First name (required)"
msgstr "이름 (반드시 필요함)"

#. TRANSLATORS: This is a placeholder in the 'last name' text field.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountNamePage.qml:71
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:148
msgid "Last name (optional)"
msgstr "성 (선택 가능)"

#. TRANSLATORS: Placeholder for the message input text area.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSendMessage.qml:116
msgid "Type message"
msgstr "메시지 입력"

#. TRANSLATORS: Used in attach menu, when sending a photo to the conversation.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSendMessage.qml:303
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#. TRANSLATORS: Used in attach menu, when sending a video to the conversation.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSendMessage.qml:312
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#. TRANSLATORS: Used in attach menu, when sending a file to the conversation.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSendMessage.qml:322
msgid "File"
msgstr "파일"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSendMessage.qml:537
msgid "Close"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Action text to change profile photo.
#. TRANSLATORS: Action text to change group photo.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:28
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:46
msgid "Change photo"
msgstr "사진 변경"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:40
#, fuzzy
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:46
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/AccountPanel.qml:94
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. TRANSLATORS: Settings section header, visible above phone and username fields.
#. TRANSLATORS: Text of trailing action of group chat participants list item.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:100
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:628
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DialogsListItem.qml:102
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:66
msgid "Info"
msgstr "정보"

#. TRANSLATORS: Visible right under phone number in settings page.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:106
msgid "Phone"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Visible right under username in settings page.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:114
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:61
msgid "Username"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Settings section header.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:121
msgid "Messages"
msgstr "메세지"

#. TRANSLATORS: Text of notifications switch in settings.
#. TRANSLATORS: Text of the notifications switch label in user profile page.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:126
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:475
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/telegram.qml:345
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:159
msgid "Send by Enter"
msgstr "엔터를 눌러 발송"

#. TRANSLATORS: Settings section header.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:178
msgid "Support"
msgstr "지원"

#. TRANSLATORS: Text of settings item visible in the Support section.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:184
msgid "Ask a Question"
msgstr "질문 물어보기"

#. TRANSLATORS: Refers to when the user was seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:231
msgid "Recently"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Refers to when the user was seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:235
msgid "Last Month"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Refers to when the user was seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:239
msgid "Last Week"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Refers to when the user was seen - currently is online.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:243
#, fuzzy
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#. TRANSLATORS: %1 is formatted date/time when the user was last seen.
#. TRANSLATORS: %1 is the time when the person was last seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:247
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:237
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:44
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:69
#, qt-format
msgid "last seen %1"
msgstr "%1 에 마지막으로 접속함"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountSettings.qml:271
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to log out?\n"
"Any secret chats will be lost."
msgstr "정말 로그아웃하시겠습니까?"

#. TRANSLATORS: %1 is the the newly chosen username, one that is availalbe
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:35
#, qt-format
msgid "%1 is available."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Error message when choosing new username.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:38
msgid "Sorry, this username is already taken."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Error message when choosing new username.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:46
msgid "Sorry, this username is invalid."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Placeholder of the username text field.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:100
#, fuzzy
msgid "Your Username"
msgstr "휴대전회"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:108
msgid "A username must have at least 5 characters."
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:131
msgid "Checking username..."
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AccountUsernamePage.qml:139
msgid ""
"You can choose a username on <b>Telegram</b>. If you do, other people will "
"be able to find you by this username and contact you without knowing your "
"phone number.<br /><br />You can use <b>a-z</b>, <b>0-9</b> and underscores. "
"<br />Minimum length is <b>5</b> characters."
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:35
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthNumberPage.qml:84
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:115
msgid "Phone number (required)"
msgstr "휴대전화 번호 (반드시 필요함)"

#. TRANSLATORS: %1 is the contact's name, who was being imported from the addressbook.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:184
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 is not yet on Telegram"
msgstr "%1 은(는) 현재 텔레그램에 없습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:190
msgid "Invite to Telegram"
msgstr "텔레그램에 초대하기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:236
msgid "Could not add contact"
msgstr "연락처를 추가할 수 없습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:256
msgid "Please include the country code."
msgstr "국가코드를 포함해 주십시오."

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AddContactPage.qml:258
msgid "Number is not a valid phone number"
msgstr "유효한 전화 번호가 아닙니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:23
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:147
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthenticatePage.qml:8
#, fuzzy
msgid "Sign In"
msgstr "가입"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:23
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:147
#, fuzzy
msgid "Sign Up"
msgstr "가입"

#. TRANSLATORS: Error text for an invalid phone code.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:30
msgid "Invalid phone code"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Error text for missing first name.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:45
msgid "First name is required"
msgstr "이름은 필수입니다"

#. TRANSLATORS: One time code entered during sign in process.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:111
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:127
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:136
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#. TRANSLATORS: Request to re-send the one time code used in sign in process.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:158
#, fuzzy
msgid "Resend Code"
msgstr "다시 보내기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:174
msgid "Request Call"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCodePage.qml:176
msgid "Calling, please wait..."
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthCountriesPage.qml:15
msgid "Country Code"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Placeholder for the phone number field.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthenticatePage.qml:62
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthNumberPage.qml:21
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthNumberPage.qml:62
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#. TRANSLATORS: Button text right under the phone number text field.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthenticatePage.qml:79
#, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "로그아웃"

#. TRANSLATORS: Dialog prompt to ensure provided number is correct.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/AuthNumberPage.qml:69
msgid "Number correct?"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Text of the button visible on the intro pages.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPage.qml:141
msgid "Start Messaging"
msgstr "메시지 시작"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:18
msgid "Welcome to the era<br>of fast and secure messaging"
msgstr "빠르고 안전한 메시지<br>의 시대에 오신 것을 환영합니다"

#. TRANSLATORS: Adjective, describing fast application.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:22
msgid "Fast"
msgstr "빠른"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:23
msgid "<b>Telegram</b> delivers messages faster<br> than any other application"
msgstr "<b>텔레그램</b>은 어떤 다른 프로그램보다<br>빠르게 메시지를 전달합니다"

#. TRANSLATORS: Adjective, describing non-paid application.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:27
msgid "Free"
msgstr "자유"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:28
msgid "<b>Telegram</b> is free forever. No ads.<br> No subscription fees"
msgstr ""
"<b>텔레그램</b>은 영원히 무료입니다. 광고를 넣지 않습니다.<br> 구독 수수료를 "
"받지 않습니다."

#. TRANSLATORS: Adjective, describing secure application.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:32
msgid "Secure"
msgstr "안전"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:33
msgid "<b>Telegram</b> keeps your messages safe<br> from hacker attacks"
msgstr "<b>텔레그램</b>은 해커의 공격으로부터 메시지를<br> 안전하게 보관합니다"

#. TRANSLATORS: Adjective, describing a powerful/efficient application.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:37
msgid "Powerful"
msgstr "강력한"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:38
msgid "<b>Telegram</b> has no limits on the size<br> of your media and chats"
msgstr ""
"<b>텔레그램</b>으로 전송할수 있는 미디어와 <br>채팅의 수에는 제한이 없습니다"

#. TRANSLATORS: Adjective, describing cloud based app that allows syncing.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:42
msgid "Cloud-Based"
msgstr "클라우드 기반"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:43
msgid "<b>Telegram</b> lets you access your messages<br> from multiple devices"
msgstr "여러 가지 기기로 <b>텔레그램</b>에 <br>접속할 수 있습니다"

#. TRANSLATORS: Adjective, describing application allowing for private conversations.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:47
msgid "Private"
msgstr "개인적인 메시지"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/IntroPageListModel.qml:48
#, fuzzy
msgid "<b>Telegram</b> messages are heavily encrypted<br>"
msgstr ""
"<b>텔레그램</b> 메시지는 강력하게 암호화되며 <br>자가파괴될 수 있습니다."

#. TRANSLATORS: %1 is the person from whom the app is previewing media.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/PreviewPage.qml:29
#, fuzzy, qt-format
msgid "From: %1"
msgstr "보낸이: "

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/PreviewPage.qml:56
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:17
msgid "Contact Info"
msgstr "연락처 정보"

#. TRANSLATORS: Action text to add member to group chat.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:40
msgid "Add member"
msgstr "회원 추가"

#. TRANSLATORS: %1 is how many members the group chat has, %2 is how many are online.
#. TRANSLATORS: %1 is group chat member count, %2 is online member count.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:223
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:56
#, qt-format
msgid "%1 members, %2 online"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %1 is how many members the group chat has.
#. TRANSLATORS: %1 is gropu chat member count.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:226
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:59
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 members"
msgstr "%1/%2 회원"

#. TRANSLATORS: Indicates when the contact was last seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:234
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:41
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:66
msgid "online"
msgstr "온라인"

#. TRANSLATORS: Indicates when the contact was last seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:240
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:47
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:72
#, fuzzy
msgid "last seen recently"
msgstr "%1 에 마지막으로 접속함"

#. TRANSLATORS: Indicates when the contact was last seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:243
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:50
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:75
msgid "last seen within a week"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Indicates when the contact was last seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:246
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:53
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:78
msgid "last seen within a month"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Indicates when the contact was last seen.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:249
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:56
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:81
msgid "last seen a long time ago"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %1 is a contact or list of contacts who are typing.
#. TRANSLATORS: Indicates in the chat header which contacts are typing.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:266
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:47
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 is typing..."
msgid_plural "%1 are typing..."
msgstr[0] "%1 이(가) 입력 중..."

#. TRANSLATORS: Indicates unknown (not provided) phone number of a user in the profile.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:330
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#. TRANSLATORS: The subtitle for the user's phone field in user profile.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:340
msgid "Mobile"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Title for the user's username field. Normally should take be "@username", no space between @ symbol and username.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:392
#, qt-format
msgid "@%1"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Text of the block user switch label in user profile page.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:552
msgid "Block user"
msgstr "사용자 차단"

#. TRANSLATORS: Text of leading action of group chat participants list item.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ProfilePage.qml:615
msgid "Remove from group"
msgstr "그룹에서 제거"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/telegram.qml:346
#, fuzzy
msgid ""
"If you want Telegram notifications when you're not using the app, sign in to "
"your Ubuntu One account."
msgstr ""
"텔레그램을 사용하지 않을 때 텔레그램으로부터 알림을 받고 싶다면, 우분투 원 계"
"정에 로그인 한 후 텔레그램으로 돌아오십시오."

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/telegram.qml:353
msgid "Sign in to Ubuntu One"
msgstr "우분투 원으로 로그인"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/telegram.qml:361
msgid "Remind me later"
msgstr "나중에 다시 알리기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/telegram.qml:369
msgid "Don't want notifications"
msgstr "알림을 원치 않습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/AccountPanel.qml:104
msgid "Telegram FAQ"
msgstr "텔레그램 FAQ"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/AccountPanel.qml:114
#, fuzzy
msgid "Add Account"
msgstr "연락처 추가"

#. TRANSLATORS: Secret chat self destruct timer disabled.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DelegateUtils.qml:31
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#. TRANSLATORS: Secret chat self destruct timer.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DelegateUtils.qml:34
#, qt-format
msgid "%1 second"
msgid_plural "%1 seconds"
msgstr[0] "%1초"

#. TRANSLATORS: Secret chat self destruct timer.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DelegateUtils.qml:37
msgid "1 minute"
msgstr "1분"

#. TRANSLATORS: Secret chat self destruct timer.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DelegateUtils.qml:40
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#. TRANSLATORS: Secret chat self destruct timer.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DelegateUtils.qml:43
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#. TRANSLATORS: Secret chat self destruct timer.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DelegateUtils.qml:46
msgid "1 week"
msgstr "1주"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DialogsListItem.qml:51
#, fuzzy
msgid "Leave chat"
msgstr "채팅 지우기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DialogsListItem.qml:57
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to leave this chat?"
msgstr "정말로 이 채팅을 삭제하겠습니까?"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DialogsListItem.qml:75
msgid "Clear history"
msgstr "역사 비우기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DialogsListItem.qml:81
msgid "Are you sure you want to clear history?"
msgstr "정말로 역사를 비우시겠습니까?"

#. TRANSLATORS: Indicates in a subtitle of a dialog list item that someone is typing.
#. TRANSLATORS: Indicates in the chat header the contact is typing.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/DialogsListItem.qml:203
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:50
msgid "typing..."
msgstr "입력 중..."

#. TRANSLATORS: %1 indicates contact from whom the message was frowarded from.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/MessagesListItem.qml:166
#, fuzzy, qt-format
msgid "Forwarded from <b>%1</b>"
msgstr "으(로)부터 전달됨 "

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/MessagesListItem.qml:231
msgid "Audio messages not supported."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: User status: deleted
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramContactsListItem.qml:34
#, fuzzy
msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/components/TelegramHeader.qml:155
msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

#. TRANSLATORS: Title of self destruct timer dialog.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/ui/dialogs/SelfDestructDialog.qml:10
msgid "Self-Destruct Timer"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: localized time string, see available formats at
#. http://doc.qt.io/qt-5/qml-qtqml-qt.html#formatDateTime-method
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:11
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:46
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:68
msgid "hh:mm"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: localized date string, see available formats at
#. http://doc.qt.io/qt-5/qml-qtqml-qt.html#formatDateTime-method
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:14
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:35
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:49
msgid "MMM d"
msgstr ""

#. TRANSLATORS %1 refers to a time of the day
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:54
#, qt-format
msgid "today at %1"
msgstr "오늘 %1"

#. TRANSLATORS %1 refers to a time of the day
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:57
#, qt-format
msgid "yesterday at %1"
msgstr "어제 %1"

#. TRANSLATORS %1 refers to a date, and %2 to a time of the day
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/qml/js/time.js:60
#, qt-format
msgid "%1 at %2"
msgstr "%1일 %2"

#. TRANSLATORS: Format string: time.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/telegram.cpp:251
msgid "HH:mm"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Format string: day and time (ex. Tue 21:30)
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/telegram.cpp:255
msgid "ddd HH:mm"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Format string: day and month (ex. 28 Feb)
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/telegram.cpp:259
msgid "dd MMM"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Format string: full date
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/app/telegram.cpp:262
msgid "dd MMM yy"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:109
#, fuzzy
msgid "sent you a message"
msgstr "메시지 입력"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:113
msgid "sent you a photo"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:117
msgid "sent you a video"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:121
msgid "sent you a document"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:125
msgid "sent you a voice message"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:129
#, fuzzy
msgid "shared a contact with you"
msgstr "%1 사용자와 콘텐츠를 공유합니까?"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:133
msgid "sent you a map"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:138
#, qt-format
msgid "%1: %2"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:143
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 sent a message to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:148
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 sent a photo to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:153
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 sent a video to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:158
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 sent a document to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:163
#, qt-format
msgid "%1 sent a voice message to the group"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:168
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 sent a contact to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:173
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 sent a map to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:178
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:199
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 invited you to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹에 다시 가입했습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:183
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 changed group name"
msgstr "%1 이(가) 그룹 이름을 %2 으(로) 바꾸었습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:188
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 changed group photo"
msgstr "%1 이(가) 그룹 사진을 변경하였습니다"

#. TRANSLATORS: Notification message saying: person A invited person B (to a group)
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:194
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 invited %2"
msgstr "%1 이(가) %2 을(를) 생성하였습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:210
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 removed you from the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹 사진을 제거하였습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:215
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 has left the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹을 떠났습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:220
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 has returned to the group"
msgstr "%1 이(가) 그룹에 다시 가입했습니다"

#. TRANSLATORS: This format string tells location, like: @ McDonals, New York
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:225
#, qt-format
msgid "@ %1"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This format string tells who has checked in.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:227
#, qt-format
msgid "%1 has checked-in"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This format string tells who has just joined Telegram.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:233
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 joined Telegram!"
msgstr "%1 이(가) 그룹에 다시 가입했습니다"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:238
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:244
msgid "New login from unrecognized device"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This format string indicates new login of: (device name) at (location).
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:243
#, qt-format
msgid "%1 @ %2"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:248
#, fuzzy
msgid "updated profile photo"
msgstr "프로필을 편집할 수 없습니다: "

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:253
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:258
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/push/pushhelper.cpp:263
msgid "You have a new message"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Time format for items displayed in the scope.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/config.h:18
msgid "h:mm ddd, dd-MM-yy"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: call to action: open this application
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/preview.cpp:62
msgid "Open app"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: call to action: open this chat
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/preview.cpp:86
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/preview.cpp:120
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/preview.cpp:149
#, fuzzy
msgid "Open chat"
msgstr "채팅 지우기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/preview.cpp:94
msgid "Call"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Failed to get Telegram data"
msgstr "텔레그램에 초대하기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:58
msgid "Touch here to open app"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:155
msgid "Results in: Contacts & Chats"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:172
msgid "Results in: Messages"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:259
msgid "People You Talk To"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:260
#, fuzzy
msgid "Recent Chats"
msgstr "비밀 채팅:"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:261
msgid "Recent Photos"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Unread message count shown in the scope unread category.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:269
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 new message"
msgstr "메시지 입력"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:269
#, fuzzy, qt-format
msgid "%1 new messages"
msgstr "메시지 입력"

#. TRANSLATORS: The argument is a string saying how many new messages are there, like '5 new messages'.
#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:271
#, qt-format
msgid "Unread Chats (%1)"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:614
#, fuzzy
msgid "Audio message"
msgstr "메시지 입력"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:618
#, fuzzy
msgid "Contact received"
msgstr "들여온 연락처"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:622
msgid "Document received"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:626
msgid "Photo received"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:637
msgid "Video received"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:647
msgid "Unhandled media type"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:720
#, fuzzy
msgid "Login to Telegram"
msgstr "텔레그램에 초대하기"

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/scope/query.cpp:757
#, fuzzy
msgid "No messages received Today."
msgstr "오늘 받은 텔레그램 메시지가 없습니다."

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/build/scope/com.ubuntu.telegram_scope.ini.h:2
msgid "This is the Telegram scope"
msgstr ""

#: /home/karni/src/telegram2/telegram/build/scope/com.ubuntu.telegram_scope.ini.h:3
msgid "Search for a chat, contact or message"
msgstr ""

#~ msgid "You"
#~ msgstr "당신"

#~ msgid "DELETED"
#~ msgstr "삭제됨"

#~ msgid "Waiting for user to get online..."
#~ msgstr "사용자가 온라인이 되기를 기다리고 있습니다..."

#~ msgid "Secret chat created"
#~ msgstr "비밀 대화 생성됨"

#~ msgid "Secret chat cancelled"
#~ msgstr "비밀 대화 취소됨"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your full phone \n"
#~ "number with country code"
#~ msgstr ""
#~ "국가번호와 휴대전화\n"
#~ "번호를 입력해 주세요"

#~ msgid "with '+' sign"
#~ msgstr "'+'기호를 넣어 주세요"

#~ msgid ""
#~ "You are not registered yet.\n"
#~ "Please provide registration data"
#~ msgstr ""
#~ "등록되어 있지 않습니다.\n"
#~ "등록 정보를 입력해 주세요"

#~ msgid ""
#~ "We have sent you a code via SMS.\n"
#~ "Please enter it below\n"
#~ msgstr ""
#~ "SMS로 인증 번호를 보냈습니다.\n"
#~ "아래에 입렫해 주세요\n"

#~ msgid "Enter your code"
#~ msgstr "코드를 입력해 주세요"

#~ msgid "The code you have entered is not valid. Try again"
#~ msgstr "입력한 코드가 유효하지 않습니다. 다시 시도해 주세요"

#~ msgid "calling user's mobile"
#~ msgstr "휴대전화로 전화를 거는 중"

#~ msgid "Telegram messages received today: %1"
#~ msgstr "텔레그램 메시지 오늘 수신됨: %1"

#~ msgid "Telegram messages sent today: %1"
#~ msgstr "오늘 보낸 텔레그램 메시지: %1"

#~ msgid "Unauthorized"
#~ msgstr "인증되지 않음"

#~ msgid "You have been logged out. Please log in."
#~ msgstr "로그아웃 되었습니다. 로그인해 주십시오."

#~ msgid "%1 has a pending invite"
#~ msgstr "%1 은(는) 승인을 기다리는 초대가 있습니다"

#~ msgid "An invite text will be added to your Clipboard"
#~ msgstr "초대 문구가 클립보드에 추가될 것입니다"

#~ msgid "Not connected, try again later"
#~ msgstr "연결되지 못했습니다, 나중에 다시 시도해 주세요"

#~ msgid "Blocked Users"
#~ msgstr "차단된 사용자"

#~ msgid "Block contact"
#~ msgstr "대화 상대 차단"

#~ msgid "Unblock contact"
#~ msgstr "대화 상대 차단 해제"

#~ msgid "Unblock this user?"
#~ msgstr "이 사용자의 차단을 해제하겠습니까?"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "Ok"

#~ msgid "New group chat"
#~ msgstr "새로운 그룹 채팅 시작"

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "텍스트"

#~ msgid "Self destruct "
#~ msgstr "자가 삭제 "

#~ msgid "Set self-destruct timer"
#~ msgstr "자가 삭제 타이머 설정"

#~ msgid "Add to contacts"
#~ msgstr "연락처에 추가"

#~ msgid "Not connected."
#~ msgstr "연결되지 않음."

#~ msgid ""
#~ " - unsupported message type. We're working on improving that! Meanwhile, "
#~ "make sure the app is up to date."
#~ msgstr ""
#~ " - 지원되지 않는 메시지 타입입니다. 개발자들은 앱을 발전시키기 위해 노력하"
#~ "고 있습니다! 그동안에,앱이 최신 버전인지 확인하십시오."

#~ msgid "Secret chat with"
#~ msgstr "와(과) 비밀 채팅"

#~ msgid "- Use end-to-end encryption"
#~ msgstr "- 엔드-투-엔드 암호화 사용"

#~ msgid "- Leave no trace on Telegram servers"
#~ msgstr "- 텔레그램 서버에 기록을 남기지 않음"

#~ msgid "- Do not allow forwarding"
#~ msgstr "- 전달 비허용"

#~ msgid "Compose"
#~ msgstr "작성하기"

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "연결 해제됨"

#~ msgid "No chats"
#~ msgstr "채팅 없음"

#~ msgid "Waiting for connection..."
#~ msgstr "연결을 기다리는 중"

#~ msgid "Select different chat"
#~ msgstr "다른 채팅 선택"

#~ msgid "members"
#~ msgstr "회원"

#~ msgid "Start chat"
#~ msgstr "채팅 시작"

#~ msgid "Your Phone Number"
#~ msgstr "휴대전화 번호"

#~ msgid "Blocked users"
#~ msgstr "차단된 사용자"

#~ msgid "Terminate All Other Sessions"
#~ msgstr "다른 모든 세션 닫기"

#~ msgid "Are you sure you want to terminate all other sessions?"
#~ msgstr "정말로 다른 모든 세션을 닫겠습니까?"

#~ msgid "Messages Text Size"
#~ msgstr "메시지 텍스트 사이즈"

#~ msgid "Small"
#~ msgstr "작음"

#~ msgid "Medium"
#~ msgstr "중간"

#~ msgid "Large"
#~ msgstr "큼"

#~ msgid "Telegram for Ubuntu %1"
#~ msgstr "우분투용 텔레그램 %1"

#~ msgid "Offline"
#~ msgstr "오프라인"

#~ msgid ""
#~ "Please confirm your country code\n"
#~ "and enter your phone number."
#~ msgstr ""
#~ "국가코드를 확인하고\n"
#~ "휴대전화 번호를 입력하세요."

#~ msgid "Please wait a moment and try again"
#~ msgstr "잠시 후에 다시 시도해 주세요"

#~ msgid "Incorrect phone number."
#~ msgstr "잘못된 휴대전화 번호"

#~ msgid "Your first and last name:"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Your code"
#~ msgstr "코드"

#~ msgid ""
#~ "We've sent an SMS with an activation code.\n"
#~ "Please enter it below.\n"
#~ msgstr ""
#~ "활성화 코드를 SMS로 보냈습니다.\n"
#~ "아래에 입력해 주세요.\n"

#~ msgid "We will call you in %1"
#~ msgstr "%1 후에 전화를 걸겠습니다"

#~ msgid "Enter"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Calling you (this may take a while)..."
#~ msgstr "전화를 거는 중 (잠시간의 시간이 걸릴 수 있습니다)..."

#~ msgid "Incorrect code. Please try again."
#~ msgstr "잘못된 코드. 다시 시도해 주세요."
